狂賀］黑警打手五毛諦聽#164913被bam

投訴會員諦聽#164913發放假新聞

nice

係呀五毛
未港獨到屎都唔可以屙呀

人嚟 笑

無得再睇新警察故事看圖作文

關時事台咩事

你同事俾人bam我要開香檳呀五毛狗

。

又block兩隻

佢係你同事
你之前出post話有d五毛係做下把位俾其他五毛上位
佢就係你下把位俾你呢隻大五毛上位

我重以為佢呢排係咁痴香港新聞做乜柒
心諗佢係咪諗住洗底
睇黎又係洗底準備做細力屌大幫忙既account

黑警係北海道炒車撞淫蟲掌門人個post開始有黑警打手出沒。
可能隻五毛開左新account。

抵撚死